[緊急] 燒山: 唔夠時間喇! 各位區議員做野未?

立會選民登記2月底完喇!
各位區議員請幫黃店登記

工程界資格:工學學士

各位N展仔登記未

推

唔係要學會會員咩?

Hkie甘易入咩

工程界係要香港工程學會會員先有投票權呀

香港工程師學會會員

燒山就係叫大家入會

Push

唔係咁易入㗎

要考左牌先得
你估咁撚易呀
利申： Qs 測量 無牌

唔係所有會員都可以投
要MHKIE先可以投
MHKIE要考牌

聽講好多讀完engine degree都未必考到MHKIE

工程界功能界別是香港立法會選舉功能界別之一，於1991年香港立法局選舉中首次推出，選民包括根據《工程師註冊條例》（第409章）註冊的專業工程師及有權在香港工程師學會的大會上表決的該會會員。

唔係讀N展唔清楚
但希望各位有資格嘅就登記

BTW 其他界別完全唔夠人登記
成9萬幾個有資格嘅得千幾人登記?

快啲入啦
香港人做deadline Fighter真係唔得

三個月前已經話功能組別戰線係On9
死都要推
又要攬住句兄弟爬山來打飛機
我最後提多你班傻西一次
兄弟爬山會係運動失敗嘅主因
因為好聽就係兄弟爬山
理性就係幾隻字 烏合之眾 一盤散沙
打仗打到你班友
左又放下火 右又放下火
但唔識集中火力攻人道城牆

用下個柒腦諗下都知啦
你班支港人真係咁高智商知道自己應該做咩做咩
香港一早就唔會搞成咁啦

撞

唔係咁易㗎

抗爭資源唔夠仲堅持用埋plan a 資源玩plan b, 抵你班香港人永世冇雙普選

D

S

UID 316596

推爆

幫推

寸土必爭

大家叫身邊朋友同事做嘢！

身邊有FD/親友做生意又係黃嘅都可以幫佢研究一下有咩界別可以幫佢登記!

E

考到牌先入到會架大佬

其實好多人都係怕麻煩而唔登記
如果有人一條龍幫佢搞掂哂就好

留名學野

推呀

，

同意，真係垃圾到

推到二月底先得！

唔好唔記得plan A係取消功能組別呀
請求美國將2020真普選納入第二階段中美貿易協議！！

我諗係連登 而又考左牌都登記左

登記個選民就當抗爭
大佬唔好咁痴線啦

拉

舊post必睇

推
飲食界

HKIE上層應該好多都藍，咁嘅時勢多數㩒停會員入會申請，功能組別真係偉大發明，提出個個死左未？

入黃店時遞份表俾老闆 順便幫佢填埋

推啊

.。

推！！未登記做選民的快d登記

資訊科技點入工程界? 唔明

推！！

登記資格
如果你是下列類別的人士，你便符合資格登記：
(a) 根據《工程師註冊條例》（第 409 章）註冊的專業工程師；
(b) 有權在香港工程師學會的大會上表決的該會會員。

加油💪🏻投假票

簫生係呢個時候, 都仲係想為大家帶來希望....
不要放棄

831

呢次信老燒，有道理

入到嘅一早入撚咗啦，買戲飛睇戲咩

飲食界，進出口界...其他界別都需要人
2月底前登記

P

工程自古空餘恨
此恨綿綿無絕期

push

RPE 都得
係考外國可以拎RPE
但係唔係個個拎 因為每年都交多舊錢

有咁易就好

快D登記，多戰線抗擊港共

推其他功能界別好d

工程界太高資格
有人degree grad 左十幾年都未考到

工程界入面分好多個會， 有d 係唔洗牌， 你地有冇睇架？

2020全面普選立法會

Tui

推 比人知多啲 spread開去都好

null

講到明HKIE註冊專業工程師

Pish

立法會功能組別攻略、組工會TG總公海

18區召集飲食界channel🍿

工程佬留名學野

工程師學會果到 要報邊種member 先可以投票？

PUSH, 區議員上門幫手選民登記

推一推先

讀完ive 某d科都報得嫁啦

求人個權係人哋到 點解唔自己爭取乜都要人幫。
殘廢餐好唔好！

工程界門檻咁撚高, 諗都唔洗諗

笑了

讀完大學工程科都要training加n年去成功考到。
考到先叫正式會員
你以為就咁填份form就會員咩

鏗鏘集整左條片講套丁，原來係專業清算師做把關, 你班鄉黑都有今日，60萬賣到1000萬，中間食埋食埋幾多水黎揾黑社會打人

支持下rthk同專業清算師啦

up

推啦

史上最詳盡：普通人都加入到既功能組別名單，整理左好耐！

申請登記為功能界別選民及選舉委員會界別分組投票人- 選舉事務處

推！！！

好波！

推推

Fresh grad未考牌只係graduate member, 要考到corporate member先有投票權

請珍惜蕭爺爺

考到牌先得架 入到會就每個月袋5皮啦

幾個人開一個體育會啦 唔駛考牌

推呀 - 呢個係其中一個可以真正施壓俾政府ge 途徑

今次我覺得燒山講得好啱, 一邊街頭抗爭，一邊係議會入面攪政府街頭抗爭，一邊係議會入面攪政府, 攪到政府首尾不能兼顧

今日睇左中聯辦新人篇文, 仆街政府一定會加大力打壓, 場運動有排都唔會完

支持燒山

場運動一定要look up to 某樣嘢先可以繼續落去

大家一定努力堅持，任何方面都要試。禾勇要團結💪

好多ON鳩仔負評

推推推

而加MHKIE入面40歲已上既一定佔大多數
全部都係既得利者益者，公司高層
邊會投比偏黃候選人
利申：工程狗，無牌

推唔郁都再推下

唔係咁易咖CFU

仲有好多組別，演藝，飲食個D都要爭
（聽講話飲食組別，好似話你有食物工場牌已經有票，仲有人話美心集團原來已經有成百票係手）

推
一方面要為選舉做準備
一方面要推行政改
要做兩手準備

難都要做嫁啦

燒
山
好
野

Push, 選民登記要係3月前做
因為9月立法會選舉既6個月前就截止

立法會分組過半 = 控制議程
否決預算案, 23條, 送中etc 任何不合理議案

大家一定要盡全力登記

幾時deadline?

自己Google 下點先入到啦
燒山話燒山話

總之有得做就做到盡，唔好講咩可能冇用機會唔大，我哋仲未輕鬆到可以揀飲擇食